［台積電］生産工具遭電腦病毒感染 生産線被迫暫停運作

Apple主要晶片製造商台積電嘅晶片生産工具今日被電腦病毒感染，導至佢哋嘅生産線要暫停運作。彭博社引述台積電指，今次嘅事故並唔係由黑客導致，但暫時未知事故原因。廠商嘅生産線已經部份恢復返運作，有啲會遲少少先開返。

呢次係台積電首次發生呢類型直接影響生産線嘅意外，佢哋亦稱每間工廠嘅感染程度都唔同，將會喺嚟緊幾日公佈更詳細嘅資料。

有鬼！

未看先猜係贏國

沒事，解決不到生產芯片，解決生產芯片的人就可以了

睇下近年邊個員工銀行多左錢/多左物業

支那或成最大贏家

生產線電腦應該係內聯網？
似有內鬼多

比人拎黎睇av?

Mr robot

下年支國生產自己晶片了

台灣
保護好自己啦好心

唔係生産緊啦咩
小米澎湃S1 22nm

22nm 讖起都扯扯地

我就唔覺得係支那做，因為華為粒U係台積電做，冇理由打到自己人咁蠢，特別係呢間最大通訊企業。

但依家係iPhone生産期喎

華為粒980都係
部mate準備出

紫光或成最大蠃家

你係咪唔識分設計同生產

小米設計完都要搵人生產

當然依單野之後變成點就唔知啦

台積電生產線係內聯網，所以要查根本唔難 有二五仔啦好明顯

好似係7nm出事要搞大龍鳳推遲出貨

用 windows 後果